前幾日又話罷工係和理非救勇武嘅 今日結果又係衝突..

弱弱和理非一個
爭扎左好耐先出呢個po
因為想俾大家知道現實係有一啲咁嘅隊友

今日本來主角係三罷
前幾日仲講緊和理非升級救勇武
記唔記得尋日有個女仔訪問嗰陣喊
心痛你地俾人拉俾人告暴動
我相信好多和理非都係一樣諗法

我地可能冇勇氣上前線
但我地要參與罷工(即使係一日)
請AL又好射波又好
其實同老細講嗰下都要好大勇氣

終於有勇氣同老細請假
今日都出左去自己嗰區集會
結果今日焦點都係衝突

成日話唔好當前線condom
但希望大家明白和理非升級都有代價要付
而唔係水完班和理非出黎就做自己野
請唔好當和理非condom

講真你放火放核彈我都完全唔care唔割
但今日係有少少唔開心
其一係三罷失焦 達唔到佢原本最大嘅效果
其二係心痛 我為你罷工一日 係唔想你再為我擋子彈(起碼今日) 但點解又變返子彈亂飛？可唔可以俾嗰班疼惜你地 又唔敢上前嘅人覺得自己仲有少少用？

推

劉細良：暫停一切「時代革命」口號，免得墮入港獨帽子口實！

我諗可能好多和理非，包括我自己，我地睇唔到放火嘅成效。

唔係話唔應該勇武，但係宜家資訊流通咗咁多，點解唔可以再用多少少時間，整理多次近日嘅新聞/情報，再對啲中游埋多次手，做靚個朵先？
我知好多人話要歸邊一早歸咗邊，但係改變係需要時間，多年嚟被灌輸權威同穩定嘅重要性，包括中老年同淺藍人士。

用多幾次和平示威（靜坐喺主要道路/人流多嘅地方，等警開戰，除咗基礎裝備外，先唔好拎出大型自衛架生）迫狗隊暴力，再名正言順我地嘅勇武，就好似宜家狗察同政府做緊嘅咁。
個人認為宜家嘅行動有啲升得太快，容易令啱啱歸邊嘅人質疑呢場運動，亦令一啲和理非開始唔知呢場運動嘅去向。
我明白，革命唔係一場優雅嘅運動，但係作為年青人，作為應該係最識善用網絡力量嘅一群人，應該可以用更現代嘅手段處理現代問題。

大家可能覺得咁樣似做騷，唔似革命，但係呢個世界好多人真係淨係睇門面嘢（E.g: 你敲曬鐵通/鐵板嗌口號，嗌加油一定好睇過你地喺到圍屌大陸狗）

但係就算要肉酸都唔緊要，因為我地係要贏。
所以就算有人話用五星旗，打愛國旗號去示威都冇問題。因為令人思想改變先係最有效嘅革命方法。

一個和理非嘅個人睇法
不割蓆

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

而家得個亂字
外界已經覺得無和理非呢回事
下下搞破壞
之後就要其他人認同佢地既做法
真係……
我都唔知點講好

與民意無關，只係 帶返和理非活動出黎咁先係合作

第一：勇武被你哋付出代價大好多好多，你估全部前線手足都係唔使返工？Logically 根本冇可能存在勇武當和理非condom呢一回事。
第二：其實個三罷係成功，只係林奠佢哋專登唔提。你唔應該話失焦，個焦點喺邊係每個人自己決定，我哋係要自己帶返個焦點對抗對家分化！
第三：明白你哋唔想再有義士犧牲，我都一樣係。但真正幫到義士又令運動成功嘅係和理非一齊升級，夠多人就好好多（當所有人都係前線/勇，就唔再存在前中後定和勇之分），而唔係掉返轉頭要前線自縛手腳。勇武唔係想俾你哋保護/救，係想贏呀明唔明⋯⋯

多謝你回覆
首先 連連登都冇乜post講三罷
再堅持唔係失焦都冇咩意思

大家都想贏
冇人想輸 係咪？
學你話 夠多人就好好多 係咪？
咁所以之前個禮拜咁多手足落力宣傳
呼籲三罷
如果焦點去晒衝突
你唔覺得會白費左手足努力咩？

其中印象最深刻就係

可能我理解錯誤
以為我地罷工 你地就唔駛擋子彈(起碼尋日)
罷工目的係以癱瘓經濟作為同政府談判嘅籌碼

但聽你咁講 好似係想人罷工然後一齊上線
Are you serious?
如果你講嘅代表到前線對罷工嘅認知
我地係咪要好好傾下大家對罷工嘅期望先？

Push

三罷結束咪10點記者會囉
仲有咩成果可言

傾？
777有因為三罷而諗住傾咩
三罷係失敗左啊
你到底覺得我地和理非贏左係邊？

Ok
我盡我努力嘗試理解下前線諗法：
用一個星期時間呼籲和理非三罷
昨日朝早政府記招不答應訴求
當日馬上將各區罷工集會升級

即係和理非勇武個週期縮短左？
有冇set deadline?
咁點俾同路人知道你地想點？
講呢啲又俾人話綁手綁腳

最後 尋日三罷唔係一戰竟全功
而係一個開始
睇下香港人有幾大決心
如果開到個好頭
未來可能可以組織到更恆常更持續嘅三罷

衝啦，點解今日唔衝，日日衝嘛！

好，請盡快組織
講真我都係和理非
我見到義左沖都好心痛
我更加羞恥
因為我只係罷工一日去買贖罪券
我今日照常番工
如果要搞
我支持大罷工

罷工唔止係癱瘓城市運作，
同時係為示威提供足夠人數。
（事實上係冇可能完全癱瘓，因為總有返工撚，政府亦掌有公權力同資源。所以我覺得噚日三罷已經做得好好⋯⋯）

而明顯大家都知和理非政府係唔理，
基本上而家示威已經係冇可能純和理非。（除咗機場，所以我絕對支持搞機場集會）
講到尾，勇武同罷工都一樣係為咗提高管治成本。

可能我講得唔好，我唔係叫所有人一齊衝or打狗，但起碼做後場保護前線（好似612咁），咁先係真正幫佢哋。